銅鑼灣和你lunch 首日出擊!

所有銅鑼灣人!集合

推

128 維園見 128 維園見 128 維園見 128 維園見

之前唔係搞過一次？

有咩

有呀

再搞

———————
12.8 維園見
民陣和平百萬級遊行
有不反對通知書
「堅持」

[1230] 中環/銅鑼灣 和你lunch

當然可以再搞

有咩 唔係朝早和你walk咩

明天見

#16

push

幾時有灣仔？

一定會

128維園見

128維園見
128維園見

響星期日1208民陣遊行之前，依個聲援印尼作家嘅集會係非常重要，亦都係香港人國際戰線嘅一部分！大家聽我講，一定要分少少人力去依個集會！

對抗針對姐姐的白色恐怖
對抗入境處黑獄－CIC羈留中心
守護香港人普世價值！對抗無理黑獄！

聲援Yuli-被逐印傭作家！對抗黑獄！
日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書)
頻道：
公海：

1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！

推呀
128 維園見

128

1點先放lunch

PUSH

我要見到你地

聽日做文宣

推 聽日重任

仲要和你lunch stick啊

{128文宣} 全港最大型既線上文宣再一次正式上線

推 宣傳星期日128

Push

128 維園見

【第十陸期牆紙】回首、向前
TG CHANNEL :

出呀

Lunch 左先

大大力推

我認為個時間改為1230-1400比較合適D

上熱門

幫推

時間緊急
今日先決定搞

唔好停

等你地好耐喇!

ok!

聽日見好唔好先

實好架

和理lunch

咁早12-2 喇

推行動

12 點會唔會早咗啲？

大家意見 我都跟一跟

Push左先

我會黎，但好難趕到1200即到

大哥
下次搞可唔可以行過少少
來灣仔vtc 總部
Cctv 仲未完

1230-1400呢個時間配合到大部分手足架啦

改左

1230見

灣仔vvtc總部對好多人黎講個位置好隔涉喎

128遊行
129死線 黎明行動

Tg grp:
沙田區
油尖旺區
觀塘區
屯門區

聽日見

幾時到金鐘

12 唔得喎

1230 la
準時出現

轉左啦

你呢隻公仔點整出來架？

好多打工仔1點先放lunch

1點好啲

有興趣既同學仔請到以下tg

pp

我都想

勁

Gogogogoogogogogo

灣仔手足都想和你lunch

下個到你地

See u tmr

連登已經被入侵!!!星期六行動post冇人推，大家入黎同我推爆佢春袋!!!!!

【緊急!!!連登冇人推行動post!!!】和理非12.7一齊遊車河塞春袋!!!

文宣真係好重要

無錯

響星期日1208民陣遊行之前，依個聲援印尼作家嘅集會係非常重要，亦都係香港人國際戰線嘅一部分！大家聽我講，一定要分少少人力去依個集會！
對抗針對姐姐的白色恐怖
對抗入境處黑獄－CIC羈留中心
守護香港人普世價值！對抗無理黑獄！
聲援Yuli-被逐印傭作家！對抗黑獄！

日期：7/12/2019(六)
時間：15:00 - 17:00
地點：中環愛丁堡廣場
(待批不反對通知書)
頻道：
公海：

1207大召集！！鐵定星期六3點，愛丁堡廣場支持被逐印尼手足！！！！！

第一日，好好睇睇！

個個係度打飛機話黑警冇得去日本想笑死人咩

Pish

好可愛聽日見！

4條link撳晒入去俾嬲嬲！
#BoycottMulan

成日都唔夠人 推

1208 維園見

反共

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 112 113 1111 1112 1117 1118 新屋嶺 還眼 還命 被自殺 實彈 周同學 雞姦 強姦 輪姦 因姦成孕 圍攻大學

在時代門外再聚

改左時間

好難睇到 巴打講聲

唔好意思借借位： 一齊推到考唔成DSE

考DSE主科個幾日一定要全港開花，令到DSE考唔成，大學收唔到生，社會有一年冇畢業生🎓文革之中我地見到當大專教育停止對社會帶嚟嘅衝擊，更何況對一個開放嘅資本主義社會，只有更大

三罷搞唔成，所以要令中六同學全面罷考，衝擊整個教育系統，所造成對政府嘅脅逼唔會細過罷工都咪話唔頭痕

我地要令個社會癱瘓，唔單止係交通，而係制度上嘅癱瘓一日冇雙普選，一日社會都唔會正常。

可能有人話阻人考大學會有人反對屌你咁同阻人翻工所以反對三罷嘅藍絲有咩分別？考到大學，好似而家咁，都冇Ocamp玩, 冇莊上，冇學翻啦。少少犧牲都做唔到學乜人講時代革命，同藍絲有咩分別？

全部銅鑼灣人同我出去！！

大公報，集成，英皇，中國人壽對出靚位

依家係咪改咗12:30pm?

到時見

大力推

冇錯

個公仔jm9

【文宣共享資源】 18區連豬 集中討論區/情報收集

支持手足

Assemble

銅鑼灣撚陣間見

推！！

721 831 101

終於唔洗去中環lunch

就黎食飯啦銅鑼灣撚

一陣見啦大家

好想lunch

12:30見

開個tg group就可以慢慢聚人喇黃竹坑都係咁

等陣用三個字食個quick lunch再黎

推推推

外賣

12:30時代廣場

帶飯l 冇錢

扮緊工等放lunch

和你lunch 12:30時代廣場

好難推呀

有口罩戴口罩

有文宣帶文宣

Good 可惜我個行款唔到出黎食飯

其實好想知踩單車少年究竟仲在不在人世

每次都睇到心up咗下

我就黎放linch啦

召集

Tui ng do

光復香港

時代革命

時代廣場12:30

香港人

報仇

我要啲大陸閪都聞tg

喺銅鑼灣返工成日都見到啲大陸閪 冇唔黎香港

放lunch未呀

準備好lunch未

gogogo

Go go go

記得入grp

最後召集

正 推

最後5分鐘召集

人呢？

到左啦

卡比獸